\documentclass[../../precipa]{subfiles}
\begin{document}
  \chapter{Окръжност}
    \section{Радиус \(\rightarrow\) Диаметър}
    
      Дадена е окръжност с радиус \(r\). Пресметнете диаметъра ѝ \(d\), ако:
    
    \begin{multicols}{3}
      \begin{Exercise} \(r = 5 cm\) \end{Exercise}
      \vspace{0.5cm}
      \begin{Answer}
        Диаметърът е съставен от два радиуса.
        Можем да изразим тази връзка и чрез формула:
        \[d = 2r\]
        Следователно:
        \begin{align*}
          d&=r\\
          d&=2\times{5}\\
          d&=10cm
        \end{align*}
      \end{Answer}
      \columnbreak
      \begin{ExerciseList}
        \Exercise{asdsasdfasfsd as fasf as f d adf}
        \Answer{asdfs}
        \Exercise{adasfd}
        \Answer{adfasfd}
        \Exercise{adasfd}
        \Answer{adfasfd}
        \Exercise{adasfd}
        \Answer{adfasfd}
      \end{ExerciseList}
    \end{multicols}
\end{document}